# プラン
利用用途にあったプランを選択してください。
<div  class="row"><div  class="col s11 offset-s1"><h2 ></h2></div> <div  class="col s10 offset-s1"><div  class="col s3"><div  class="plan-title">On-premises</div> <div  class="plan-description">fRatはオープンソースとして利用できます。ご自身のインフラ上で動作することができます。</div> <div ><span >価格</span> <span  class="plan-plicing">-</span></div> <div  class="plan-detail"><div >ファイル容量制限 なし</div> <div >利用人数制限 なし</div> <div >グループ制限 なし</div></div></div> <div  class="col s3"><div  class="plan-title">Free</div> <div  class="plan-description">デフォルトのプランです。このサイト上で無料で利用できます。必要に応じてプランを移行ください。</div> <div ><span >価格</span> <span  class="plan-plicing">無料</span></div> <div  class="plan-detail"><div >ファイル容量制限 1G</div> <div >利用人数制限 5名</div> <div >グループ制限 2組</div></div></div> <div  class="col s3"><div  class="plan-title">Standard</div> <div  class="plan-description">このサイト上で実践的にスクラムプロジェクトを運用いただけます。</div> <div ><span >価格</span> <span  class="plan-plicing">10,000円/月</span></div> <div  class="plan-detail"><div >ファイル容量制限 30G</div> <div >利用人数制限 100名</div> <div >グループ制限 10組</div></div></div> <div  class="col s3"><div  class="plan-title">Premium</div> <div  class="plan-description">このサイト上でアカウント数、グループ数を気にすることなく、組織的にfRatをご利用いただけます。</div> <div ><span >価格</span> <span  class="plan-plicing">20,000円/月</span></div> <div  class="plan-detail"><div >ファイル容量制限 100G</div> <div >利用人数制限 200名</div> <div >グループ制限 なし</div></div></div> </div></div>
<div style="clear:both;height:50px"></div>
価格は税抜表示です。<br>プランはスペースごとに選択できます。スペース作成後、スペース設定からプランを変更してください。<br>月途中でのプラン変更は日割りで請求、返金されます。<br>プランを下げる場合には、ファイル容量、グループ数、アカウント数を制限以内にする必要があります。<br>領収書は発行しません。クレジットカードの利用履歴をご利用ください。<br>技術的サポートを行うプランは現在提供をしておりません。別途お問い合わせください。